突然咁多人反美國旗，有啲古怪

乜都做過，人地又無迫你舉，成效如何，未到最後一刻都唔知！絕不割蓆

請宏觀啲睇下香港同其他國家既關係，政治，經濟。自己救？揾人幫手都可以係自救一種。真係無幫手，真普選永不出現！

有鬼佬反對又如何，要班大粒野國會既人知道就夠，我哋呢啲平民都冇意欲去留意其他國家嘅新聞啦

單靠香港幾十萬年輕人，無裝備，無武器，唔靠外國幫，好難超難贏嘎

烏克蘭革命都有舉歐盟同美國旗，況且你點知舉旗嗰班人有無美國藉

係人都知key milestone係美國人權法案 點會反美國旗
無外國勢力香港一早變左中國其中一個城市啦
擺明有鬼

宜家重要突然咁多人反，更加要舉

舉枝旗點樣有外國幫呀?
美國國旗可以護體擋子彈呀?

我無咩所謂

我估係CIA可能真係開始係香港做緊野

Exac7ly

香港殘存到今日都重係個人權法案呀，眼放遠啲啦

舉乜旗關其他人乜事
鐘意舉黑旗都得

成日有好多人唔屌對家
走去屌「自己友」

普選唔通又係用腳就行到出黎呀？乜都做啦

推，想贏一定係靠外國，唔通香港單挑全中國咩？
美帝講一句：如果出解放軍，美國也出兵，咁香港已經贏左。

我自己來講，係一向都睇唔過眼，今日有人講我先出聲
最白痴既論調就係 "有人反，所以更加要做"

請你講下美國旗有乜用先? 我聽喇

咁又絕對唔可以，但係今次宗旨唔係各自爬山咩？佢舉住枝咁咁大嘅𣄃，都好辛苦！我哋唔好互屌，我哋各自各精彩，星星之火 可以燎原，每個小力量，聚埋就係洪水咁大嘅力量

我真係唔明點解突然有班香港人覺得自己一個人咁有力量，回歸左20幾年，都重咁信自己

一早大把地方睇到聽到

肯定係同3點講嘢配合啦，跟本連登5毛 南X圍 建制，全部都係一條腸出

咁你講先得架，你係呢度post啦
連同路人都説服唔到

同路人就更加應該自行嘗試看清局勢，一早睇唔過眼，就更加要搵理據引證自己點解睇唔過眼

P牌朋友，我就係看清左局勢，揾美國幫手係要直接去美國lobby，好似黎志英咁，又或者直接去民主基金會，而唔係你舉枝旗仔

睇唔過眼原因，就係獲獲都比紅媒影張相，就話美國比錢，繼續上子彈比藍絲用，又完全無助自己友
你舉枝旗仔，就會召喚到美國隊長呀?

去到呢一刻，比紅媒影張相，比藍絲話又有乜所謂，推上國際，我地都係一隻棋，大粒野話事

其實美國俾強國屈左咁多年
從來都冇出嚟嚴正澄清過
證明佢地真係wfc俾人擺上枱
政治嘅嘢 大家都知道唔係非黑即白 你有say咪得
如果你舉下旗就可以破壞個運動 咁港共一早做左啦
未必有用但係美國想入中國果陣咪可以攞嚟講
你當挑撥都又得 冇壞

光復香港
時代革命

Pish